零碎的片段湧現我的四周

疲倦透 時間彷似被你偷偷地被遙控

猶如橡筋 一拉一放 不鬆手放開

修豪神好煩膠？？？

俾個頂級靚仔咁care你都係煩膠？？？

書竣一開始仲要用世延搞我地修豪神，d理由牽強到死，仲要係想報複修豪神先approach朱靜，d人品我真係撐唔落

可能係壞男孩魅力掛，唉，我真係寧願揀個一百分男人

sorry 錯post